# História da computação móvel 
A real história do telefone móvel, começou em 1973, quando foi efetuada a primeira chamada de um telefone móvel para um telefone fixo. A partir de abril de 1973 todas as teorias comprovaram que o celular funcionava perfeitamente, e que a rede de telefonia celular sugerida em 1947 foi projetada de maneira correta. 

# Referências
https://www.tecmundo.com.br/celular/2140-historia-a-evolucao-do-celular.htm
